[TOC]

# ■ **Raspberry pi** の使い方色々
----

**IoT**で脚光を浴びている**Raspberry pi**であるが、本来はデジタルIOを簡単に扱えるようにした学習用の安価なコンピュータであった。そのため、**IoT**以外にも様々な使い方ができるし、**Raspberry pi 3 Model B+**や**Tinker Board**のような高速なモデルも販売されるようになってきたため、**IoT**以外の用途にも使えるようになってきた。ここでは、**Raspberry pi**の使い方について考察してみたい。

## ▼ NASとして利用する

## ▼ munninなどの収集サーバとして利用する

## ▼

## ▼ 

## ▼ 

## ▼ 
